[
  {
    "name":"Sem categoria",
    "range":[
      0,
      105
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"Onde você pode trocar Armas e Equipamentos da Caixa Perfeita?",
        "answer":"Na Caixa de Correio",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantos portais existem na Cidade do Dragão?",
        "answer":"3",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Em que nível um clã deve estar para carregar um ícone de clã?",
        "answer":"Nível 3",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quanto custa cada vez que você recebe noticias do Regen Kjord?",
        "answer":"10 yuan",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Muitos dos materiais em Pan Gu são descritos da seguinte forma: Chiu Niu(20). O que são eles?",
        "answer":"Itens da Missão do Dragão",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantos Fragmentos de Pedra Imortal podem ser trocados por uma Pedra Imortal?",
        "answer":"25",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Geralmente, o que as missões laranja significam?",
        "answer":"Missões de Cultivo",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O monstro mais poderoso invocado pelos místicos é o Bahamut. Eles precisam passar por uma prova para receber essa magia. Onde fica o local da prova?",
        "answer":"Vale dos Desastres",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A partir de qual nível os jogadores podem receber a missão diariamente Alistando-se?",
        "answer":"40",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Os jogadores podem receber a missão diariamente Alistando-se com qual NPC?",
        "answer":"Fiscal de Presença",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Que item é necessário para adquirir a missão Contrato de Morte?",
        "answer":"Ordem Divina",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual dos itens abaixo pode caracterizar um personagem?",
        "answer":"Disfarce",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantos níveis são necessários para abrir a Caixa Perfeita uma vez?",
        "answer":"5",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual dos itens pode ser trocados por Recursos das Fúrias Divinas?",
        "answer":"Honra Divina",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das teclas de atalho abre o Painel de Missões?",
        "answer":"Q",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o local alvo das Missões de Prêmios, depois do nível 50?",
        "answer":"Residência de Hades",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, qual é a plataforma de negociação atribuída?",
        "answer":"Plataforma de Negociação",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das posições não esta em um clã?",
        "answer":"Ancião do Conselho",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, para assinar e colecionar cartas, você pode troca-las por qual dos seguintes itens?",
        "answer":"Anel",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Por quanto tempo o local precisa ser atualizado depois que os jogadores entram?",
        "answer":"4 horas",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Onde você pode visualizar o Log de Combinação de Servidores?",
        "answer":"Servidores",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual a forma principal da Missão de Prêmios?",
        "answer":"Matar um chefe",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Depois de comprar um personagem na Plataforma de negociação, quantos dias você tem que esperar antes de comprar outro personagem no mesmo servidor?",
        "answer":"30 dias",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Que item você deve usar se quiser redistribuir pontos de atributo?",
        "answer":"Atributos",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes títulos não é necessário para adquirir o titulo Exercito de um Homem só?",
        "answer":"Mestre do Vento",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"De quanto tempo é a espera pela recompensa da missão Pedra Doida?",
        "answer":"10 minutos",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nível de personagem mais baixo que se pode ter para vender na Plataforma de Negociação?",
        "answer":"Nv. 95",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual é nível mais baixo no qual um jogador pode completar a missão Clã Divertido?",
        "answer":"Nível 30",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em qual dos níveis um personagem pode participar do Cultivo Espiritual do Sábio ou Demoníaco?",
        "answer":"89",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes maneiras pode teletransportar você, rapidamente, para a entrada de um local?",
        "answer":"Aumentar Voo Acelerado",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantas Pedras Imortais são consumidas durante a criação de uma Daimon?",
        "answer":"3",
        "answerNumber":3
      }
    ],
  },
  {
    "name":"20-29",
    "range":[
      "20",
      "29"
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"Qual é o maior refino que pode ser alcançado em um equipamento?",
        "answer":"12",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual era a montaria que podia ser pega no Mundo Primitivo (Zona Inicial dos Novos Horizontes)?",
        "answer":"Terror Maquinado",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Daimons recebem melhorias de status a cada dois níveis.",
        "answer":"Nível 10",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantos GOLD de evento são recebidos no Baú de Recompensas ao chegar no nível 105?",
        "answer":"300",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual nome da Habilidade de transformação dos Sombrios?",
        "answer":"Forma Sombria",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Um grupo pode ter quantos jogadores?",
        "answer":"10",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Em que local os jogadores podem entrar quando alcançam o Nível 30?",
        "answer":"Túmulo do Herói",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Os personagens de nível 20 não podem entrar em:",
        "answer":"Residência de Hades",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Onde fica a Enciclopédia?",
        "answer":"Abaixo do Minimapa",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantos múltiplos de pontos de EXP podem ser ganhos quando você usa uma Pedra de Hiper EXP para derrotar monstros?",
        "answer":"12x",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Que NPC é necessário quando os personagens querem casar?",
        "answer":"Cupido",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o significado do ícone da bandeira dourada acima de um NPC?",
        "answer":"Você pode realizar missões.",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O que você precisa consumir para vincular um equipamento?",
        "answer":"Combinação Celestial",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é a maneira mais rápida de ir do Velho Tranquilo até a Cidade das Tormentas?",
        "answer":"Usar portal da cidade próximo à Caverna Ameaçadora",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Como devem ser abertos os portais que levam de uma grande cidade de sua raça para a Cidade do Dragão?",
        "answer":"Completando as missões de Cultivo Espiritual de nível 19.",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Sob quais circunstâncias um personagem pode ser personalizado, sem levar em conta os dois dias após ele ter sido criado?",
        "answer":"Usando um Rolo de Disfarce.",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Onde se pode achar as Crônicas das Regras do Evento?",
        "answer":"Na Enciclopédia PW perto do mapa pequeno",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o número máximo de membros de uma Facção?",
        "answer":"200",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantas Pedras Celestiais do Paraíso, Pedras Celestiais da Terra e Pedras Celestiais dos Humanos são necessárias para trocar por 1 Pedra Imortal.",
        "answer":"3",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Se deseja interromper sua magia, que tecla deve pressionar?",
        "answer":"Tecla ESC",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual é a URL do site oficial de Perfect World?",
        "answer":"levelupgames.uol.com.br/perfectworld/",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Uma equipe pode ter quantos jogadores?",
        "answer":"10",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o tempo limite para o casamento em um grande salão?",
        "answer":"1 Hora",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o cargo de maior poder nas Tribos de Tellus?",
        "answer":"Xamã",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes itens não pode ressuscitar um personagem no local em que ele morreu?",
        "answer":"Cupom Perfeito",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"A Pedra da Terra do Sonho pode teletransportar você para que cidade?",
        "answer":"Cidade do Dragão",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Depois de completar a missão de Cultivo Espiritual no Nível 19, sua classe de Cultivo se torna:",
        "answer":"Harmonioso",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O que você deve fazer quando o nome acima do monstro está em laranja?",
        "answer":"Fugir.",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das formas a seguir é incorreta para ouvir os Links PW?",
        "answer":"Ligue o rádio",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual item é necessário para falar no Chat Global de Perfect World?",
        "answer":"Alto-Falante",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes ferramentas era usada para coletar minério e ervas? (Agora não precisa mais dela)",
        "answer":"Pá",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual item permite a você obter os convites de casamento para enviar a seus amigos?",
        "answer":"Cartão de Casamento",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das opções sobre as Missões de Contratos Divinos é incorreta?",
        "answer":"Só podem ser adquiridas uma vez por ano.",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O Ancião não vai ajudar você a:",
        "answer":"Subir o nível do personagem",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Onde as Tribos de Tellus vivem em Perfect World?",
        "answer":"Sul",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes opções é correta?",
        "answer":"Mágica --- melhora o Ataque Mágico.",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quem pode usar a Moeda Sangrenta de Ferro para receber uma Missão de Instância?",
        "answer":"Líder da Equipe",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual NPC está relacionado as Daimons?",
        "answer":"Emissário Elemental",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quando seu personagem chega ao nível 20, qual dos seguintes monstros não é adequado para você?",
        "answer":"Rei Cang Li",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o nível mais baixo no qual você pode abrir Caixas de Equipamentos PW?",
        "answer":"Nível 5",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes teclas, quando pressionada, pode fazer seu personagem dar uma cambalhota?",
        "answer":"Tecla X",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual desses é a montaria das Tribos de Tellus?",
        "answer":"Cupim",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O que você deve fazer quando não conseguir abrir um baú?",
        "answer":"Usar um Martelo Perfeito",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Um Hierograma vai se autopreencher quando seu MP estiver em quanto?",
        "answer":"75%",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das opções seguintes não é equipada no corpo do personagem?",
        "answer":"Pergaminho de Ressurreição",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, qual estatística, quando adicionada em um Arcano, vai aumentar o Ataque Físico?",
        "answer":"For:",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual tipo de magia pode restringir os monstros da Terra?",
        "answer":"Magia de Madeira",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das opções a seguir não irão interromper a Conjuração de Habilidades?",
        "answer":"Usar uma erva.",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Os jogadores podem dar lances em leilões de seus próprios itens?",
        "answer":"Não",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o local mais próximo da Cidade das Plumas?",
        "answer":"Castelão da Cidade das Plumas",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Em quanto a Pedra de Extensão aumenta o limite da missão?",
        "answer":"30",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantos pontos de Destreza são necessários para aumentar a Taxa de Critico em 1%?",
        "answer":"20",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Onde você pode comprar uma pá para coletar materiais?",
        "answer":"Qualquer Comerciante",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o NPC que pode se mover, a qualquer hora, durante o jogo? Além disso, ele é quem anuncia quem tira algum item de baús!",
        "answer":"Regen Kjord",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Para quanto a Pedra de Expansão aumenta o limite de missões?",
        "answer":"30 ",
        "answerNumber":2
      }
    ],
  },
  {
    "name":"30-39",
    "range":[
      "30",
      "39"
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"Qual NPC pode liberar a missão Pedra Doida?",
        "answer":"Alicia Moon",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nome da zona inicial do Novos Horizontes?",
        "answer":"Mundo Primitivo",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantas Pedras Imortais são consumidas durante o refino de um Equipamento? (30-39)",
        "answer":"1",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Com que velocidade o HP é recuperado durante a meditação comparado com uma posição em pé fora de combate?",
        "answer":"Dobro",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual NPC fornece o serviço de Refino de Equipamentos?",
        "answer":"Ancião",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das teclas te atalho abre a janela de jogadores próximos?",
        "answer":"T",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o tempo de espera para usar habilidade Portal da Cidade, após ter sido usada uma vez?",
        "answer":"60 minutos",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dos item pode ser usado para mudar a aparência de um personagem?",
        "answer":"Rolo do disfarce",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Você está utilizando o Auto-Cultivo e de repente você voltou para a cidade. O que aconteceu?",
        "answer":"Sua arma quebrou e deve ser reparada.",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A janela de ajuda pode ser aberta com qual botão?",
        "answer":"L",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantos teleportadores existem na Cidade do Dragão?",
        "answer":"4",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das teclas de atalho abre a janela de missões?",
        "answer":"Q",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o nome da zona inicial do Alvorecer Sombrio?",
        "answer":"Vale Celestial",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual é recompensa que pode ser adquirida ao alcançar o nível 25?",
        "answer":"Troca de Gema da Alma Nível 2",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Para que serve o Meridiano?",
        "answer":"Para aumentar status de seu personagem",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o nível mínimo necessário para casar?",
        "answer":"Nível 20",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Os personagens não podem participar do PK até que tenham alcançado que nível?",
        "answer":"30",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantas vezes ao dia a Missão do Oficial de Prêmios pode ser feita?",
        "answer":"3",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Para que as Pedras Imortais são utilizadas?",
        "answer":"Para refinar equipamentos",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Se você quiser aumentar seu HP máximo, em qual status você deve clicar?",
        "answer":"Con:",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual a exigência para receber a condição de Patente 1?",
        "answer":"Alcançar o nível 30 e ter uma Reputação de 300",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual é a diferença mais fundamental entre a Pedra de Teleporte e o Portal da Cidade?",
        "answer":"O Portal da Cidade teleporta você para a cidade mais próxima",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Na instância do Túmulo do Herói, qual é a bebida preferida do Espadachim Atormentado?",
        "answer":"Vinho do Bambu",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantas moedas são necessárias para trocar por 1 Cupom Perfeito?",
        "answer":"10 Milhões",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"De que raça de Montaria Voadora é o Vento Flamejante?",
        "answer":"Guardião",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Em que cidade encontramos o General Lotor Akre?",
        "answer":"Cidade do Dragão",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o numero máximo de membros que um clã de Nível 1 pode ter?",
        "answer":"50",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quanto dinheiro é preciso para construir um clã de Nível 1?",
        "answer":"100.000",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o significado do ícone da bandeira verde acima de um NPC?",
        "answer":"Você pode comprar missões",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em que nível um personagem pode participar de um PK?",
        "answer":"Nível 30",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantas Fornalhas ficam em frente ao general Lotor Akre?",
        "answer":"8",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual NPC fornece o serviço de identificar item?",
        "answer":"Comerciante",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o nível máximo de um clã?",
        "answer":"Nível 3",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Como podemos transformar um Ovo de Mascote em um Mascote?",
        "answer":"Ir até a Gerente de Mascote para chocar o Ovo de Mascote",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"O envelope da Força do Tigre é a recompensa de qual missão?",
        "answer":"Distintivo de Tigre de Nuvem",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual a tecla usada para acessar a lista de habilidades?",
        "answer":"R",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantas Pedras Imortais são consumidas durante o refino de armas?",
        "answer":"2",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é a função de um Amuleto?",
        "answer":"Preenche o seu HP depois que ele cai abaixo de um certo nível",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Há um NPC, em um determinado instância que sempre se oferece para ajudá-lo a se livrar dos monstros mais fracos. Qual é o nome dele?",
        "answer":"Espadachim Atormentado",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual é o nome do monstro que você tem que matar para concluir a Missão de Cultivo \"Principio Lúcido\"?",
        "answer":"Fang Quingzi",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual item abaixo não é um Equipamento de fama?",
        "answer":"Capacete",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A partir de qual nível os personagens podem construir um clã?",
        "answer":"20",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Onde fica a Aceleração de Voo usada para melhorar as Montarias Voadoras?",
        "answer":"C. Universal",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"De quem você pode aprender Habilidades de Forja?",
        "answer":"Ancião",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Para conseguir a missão Pedra Doida, é necessário estar em que nível?",
        "answer":"Nível 30",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das teclas de atalho abre o inventário?",
        "answer":"B",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes NPCs pode teletransportar você, rapidamente para a entrada de um determinado local?",
        "answer":"Pedra da Terra do Sonho",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantos pontos de reputação são necessários para equipamentos de Patente 1?",
        "answer":"300",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual a tecla usada para acessar a lista de amigos?",
        "answer":"F",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual dos itens abaixo pode restaurar um Contrato Divino?",
        "answer":"Selo Divino",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantos barcos podem flutuar nas docas da Baía do Dragão?",
        "answer":"2",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o número máximo de membros que uma equipe pode ter?",
        "answer":"10",
        "answerNumber":2
      }
    ],
  },
  {
    "name":"40-49",
    "range":[
      "40",
      "49"
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"Quantas Pedras Imortais são consumidas durante o refino de acessórios e armaduras?",
        "answer":"1",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nome dos NPCs que fazem as perguntas do Trivia?",
        "answer":"Luna e Yuna",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Mago não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Explosão da Terra",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Guerreiro não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Onda Crescente",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o atalho utilizado para acessar a loja de GOLD?",
        "answer":"O",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual a tecla usada para acessar o modo câmera?",
        "answer":"F9",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o valor pago para receber notícias do Regen Kjord?",
        "answer":"10",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual tecla de atalho pode abrir a janela de configurações?",
        "answer":"U",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Para que serve a Pílula Mística?",
        "answer":"Ter chances de abrir o Meridiano",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Como um clã pode conseguir um emblema de clã?",
        "answer":"Solicitar o emblema pelo Fórum",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Onde o Labirinto da Areia Viva pode ser encontrado?",
        "answer":"Cemitério",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Entre as seguintes classes, qual delas que utiliza Sabres como arma?",
        "answer":"Retalhador",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nome do último chefe da Toca dos Lobos?",
        "answer":"Fenris",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Arqueiro não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Flecha Glacial",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual a arma usada por um Arqueiro?",
        "answer":"Arco",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O personagem precisa estar em que nível para poder se casar?",
        "answer":"Nível 20",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes itens não podem ser usados para dar a um anel um Nv.6 de Gravura?",
        "answer":"Pedra Perfeita",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantos tipos de Habilidade de Forja existem?",
        "answer":"4 tipos",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Bárbaro não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Armagedon",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Mercenário não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Cratera",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Arcano não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Fervor Laminado",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades da Feiticeira não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Malícia da Raposa",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Espadachim não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Onda Crescente",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual a arma usada por um Arcano?",
        "answer":"Espada",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades não consome Chi quando é usada?",
        "answer":"Mar Sem-Fim (Sacerdote)",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Místico não consomem Chi quando é usada?",
        "answer":"Vinha de Aranha",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quem é a famosa fantasma no Templo das Orquídeas?",
        "answer":"Felicia Tate",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual a arma usada por uma Feiticeira?",
        "answer":"Cajados ou Espada Mágica",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual a arma usada por um Espiritualista?",
        "answer":"Esfera de Alma",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Que item pode refinar uma arma com taxa de sucesso de 100%?",
        "answer":"Pérolas",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades do Místico não está no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Ressucitar",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Os jogadores podem trocar equipamentos de Patente 1 com qual NPC?",
        "answer":"Emy Landon",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quanto tempo, depois de separarem de sua equipe, leva para que os jogadores possam ser teletransportados para algum local?",
        "answer":"60 segundos",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual a arma usado por um Espiritualista?",
        "answer":"Esfera da Alma",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A missão Contrato de Morte pode ser obtida a partir de qual nível?",
        "answer":"20",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual a arma usada por um Mercenário?",
        "answer":"Adagas",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quais são os atributos das Classes dos Cinco Elementos de Hercules Bárbaro, o chefe da instância Residência de Hades?",
        "answer":"Metal",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual a arma usada por um Místico?",
        "answer":"Cajados",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"A Missão de Prêmio, na Cidade do Dragão, pode ser obtida a partir de qual nível?",
        "answer":"40",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dos Mestres de Teletransporte no jogo é diferente dos outros?",
        "answer":"Mestre de Teletransporte Yu (Cidade Perdida)",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em que nível um clã deve estar para participar de uma guerra de territórios?",
        "answer":"Nível 3",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o nome da pessoa misteriosa que fica em pé na plataforma no centro da Cidade do Dragão?",
        "answer":"Alma do Deus da Guerra",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantos espaços para mascote um personagem pode ter?",
        "answer":"20",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em que são baseados os requisitos para aprender habilidades?",
        "answer":"Força de vontade",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Como monstros com Sangrar Vida em Ataque Súbito se comparam com monstros sem atributos de bônus?",
        "answer":"HP baixo, ataque alto",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o tempo de espera durante a missão da Pedra Doida?",
        "answer":"10 minutos",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual dos itens é necessário quando você pede ao Velho Espadachim para que ele acabe com os monstros na Residência de Hades?",
        "answer":"2 potes de Vinho da filha",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das opções não é uma montaria?",
        "answer":"Pássaro Bob",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nome do NPC da esquina sudeste da Cidade do Dragão?",
        "answer":"Zhuo Wenjun",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o tempo limite de um Emoticon comprado na Loja?",
        "answer":"7 Dias",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Que circunstância não fará um item leiloado ser leiloado com sucesso?",
        "answer":"O maior licitante está offiline",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes habilidades de Espiritualista não esta no mesmo nível de Cultivo Espiritual?",
        "answer":"Maldição do Espírito",
        "answerNumber":3
      }
    ],
  },
  {
    "name":"50-59",
    "range":[
      "50",
      "59"
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"Em qual nível um Sacerdote deve estar antes de aprender a Habilidade Mar Sem-Fim?",
        "answer":"49",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Dentre os integrantes do Grupo dos Místicos, qual o mais inclinado ao feitiço de Cura?",
        "answer":"Salvação",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual é o requisito para acessar o Labirinto da Areia Viva?",
        "answer":"Nível 100 e Céu da Miragem X",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Que dia podem ocorrer a Guerra de Recursos?",
        "answer":"Quarta ou Quinta",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Os jogadores onde podem marcar sua presença diária?",
        "answer":"Calendário",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das posições não está em um clã?",
        "answer":"Conselheiro",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Entre as cartas de avatar, qual é o nível mais forte que pode ser adquirido?",
        "answer":"S",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A partir de que nível os jogadores podem obter uma Insígnia da Missão, diariamente?",
        "answer":"40",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual dos lugares abaixo não tem um Comerciante?",
        "answer":"V. Beira D'Água",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das opções é uma habilidades de Olho do Arcano ou Habilidade com Espadas e causa Efeito de Atordoamento no alvo?",
        "answer":"Gota de Sangue",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual tecla de atalho pode abrir o Painel de Atribuição de Teclas?",
        "answer":"K",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"De que local você pode ser teletransportado, diretamente?",
        "answer":"Pedra da Terra do Sonho",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Que local está dentro do Vale das Sete Mortes?",
        "answer":"Residência de Hades",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"No vale Escondido das Orquídeas, ao leste, há um monstro oculto que costuma atacar os jogadores que por ali passam. Quem é ele?",
        "answer":"Traidor Yangxu",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantos níveis de aparência os Daimons tem?",
        "answer":"4",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, qual das seguintes classes não recebe atributos quando equipa acessórios de cabelos?",
        "answer":"Bárbaro",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes armas não pode ser comprada na Base da Guilda?",
        "answer":"Cajado Fantástico",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, a habilidade mística Tornado de Espinhos pode ser repelida por que tipo de alvo?",
        "answer":"Todas as opções acima",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, por que os Bárbaros sempre atraem a atenção dos Monstros?",
        "answer":"Os Bárbaros têm a habilidade de atrair hostilidade",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Onde você pode conseguir a missão de responder perguntas na Base da Guilda?",
        "answer":"Salão da Lealdade",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, como você pode recuperar a energia de uma Daimon?",
        "answer":"Alimente-a com Pedras da Alma",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, o que devemos fazer se o Voo Acelerado se esgotar?",
        "answer":"Alimente-a com Pedras da Alma.",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"O que você precisa combinar para criar uma Pérola do Dragão 5 Estrelas no Alquimista da Cidade do Dragão?",
        "answer":"2 Pérolas do Dragão 4 Estrelas e 1 Pérola do Dragão 3 Estrelas",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"A menor unidade de desconto do GOLD de Evento é:",
        "answer":"Silver",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o maior número de jogadores que uma Guerra Territorial pode ter?",
        "answer":"160 pessoas",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes NPCs pode ajudar você a se teletransportar para a igreja de Casamentos?",
        "answer":"Cupido",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o nome da habilidade onde um Místico sacrifica um monstro invocado e se fortalece, temporariamente?",
        "answer":"Sugador de Energia",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A Missão de Prêmio diária pode ser obtida a partir de que nível?",
        "answer":"40",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O que acontece quando um monstro Fogo Fantasma do Metal recebe um ataque de Fogo Fantasma do Metal?",
        "answer":"Elas sofrem menos danos",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das opções abaixo não é uma forma para aprimorar um Daimon?",
        "answer":"Usar Pedra Perfeita",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, qual NPC pode mudar a cor das roupas?",
        "answer":"Tecelã",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Com que NPC a insígnia da Missão pode ser encontrado?",
        "answer":"Oficial da Propriedade",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Como você pode entrar no Salão de Leilões?",
        "answer":"Escolhendo \"Leilão\" na Loja de Eventos de Perfect World",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o item necessário, durante a missão Contrato Divino, para atualizar a lista de missões?",
        "answer":"Selo Divino",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Que material básico é necessário, em grande quantidade, para construir uma Armaria?",
        "answer":"Madeira de Tellus",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantas moedas podem ser carregadas em uma bolsa?",
        "answer":"200000000",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Dos chefes da instância Cidade das Plumas, qual usa estritamente ataques de projéteis?",
        "answer":"Tigre Ancestral",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantos pontos de HP o Arcano recebe cada vez que sobe de nível?",
        "answer":"30",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o nome da cidade dos Sombrios?",
        "answer":"Cidade da Névoa Sombria",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, qual a velocidade mais rápida das montarias?",
        "answer":"11 m/s",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o item utilizado para aumentar a velocidade de voo para 3.5m/s?",
        "answer":"Perola Fuhsi",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual item é necessário na instância para desbloquear o Modo Lacre de Deus?",
        "answer":"Pergaminho Nova Divindade ",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual tecla de atalho pode esconder todas as interfaces?",
        "answer":"Alt+H",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, como você garante que seus equipamentos não cairão depois de sua morte?",
        "answer":"O item está preso a este personagem",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"De qual NPC você recebe primeiro o Distintivo de Tigre de Nuvem?",
        "answer":"Matador de Feras",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantas Missões de Prêmio pode ser jogadas por dia?",
        "answer":"3",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Sempre que um Bárbaro aumenta sua Vitalidade em 1 ponto, quanto ele recebe de aumento em seu HP?",
        "answer":"17",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Como completar a missão de Cultivo Espiritual Enigmático?",
        "answer":"Morrer uma Vez",
        "answerNumber":1
      }
    ],
  },
  {
    "name":"60-69",
    "range":[
      "60",
      "69"
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"Qual dos seguintes limites não pode ser adquirido em seu personagem?",
        "answer":"Céu da Ilusão",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Para que serve o item Esplendor Dourado?",
        "answer":"Desprender materiais do Labirinto",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das DGs abaixo possui chefes representando os 5 elementos de Perfect World?",
        "answer":"59",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes patentes não faz parte de um clã?",
        "answer":"Conselheiro",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantas Pedras Imortais são consumidas durante o refino de um Equipamento? (60-69)",
        "answer":"1",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes itens é ganho pelo Mestre das Missões após completar 200 missões?",
        "answer":"Montaria Voadora do Mestre",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes pílulas são necessárias para abrir o Meridiano?",
        "answer":"Pílula Sagrada e Pílula Mística",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Que roupa é possível obter ao participar do evento Palácio dos Dragões?",
        "answer":"Biquíni",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A sala 7 do Cubo do Destino se chama:",
        "answer":"Ouça...",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Onde se pode obter o item de acesso á Loja de Consignação?",
        "answer":"Loja de Gold",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o número máximo de Espaços em uma Armadura?",
        "answer":"4",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o número máximo de espaços em uma arma?",
        "answer":"2",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Para completar o Cultivo Sinistro é necessário cavar um Pilar em qual DG?",
        "answer":"Vale da Destruição",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Ouriço-rei de Hades deve ser morto em uma das missões de cultivo, no nível 59. Ele vive próximo de qual Cidade?",
        "answer":"Cidade da Presa",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A forja dos itens Essência Brilhante e Insígnia Zen concede:",
        "answer":"Fragmento Radiante",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o limite máximo de pessoas em um grupo para uma Instância comum, exemplo Vale dos Desastres?",
        "answer":"6",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o NPC responsável por trocar joias misteriosas por vários outros tipos de itens?",
        "answer":"Místico da Lua",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual habilidade da Daimon permite ao jogador ficar imune por 5.0 segundos?",
        "answer":"Terreno Absoluto",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o primeiro título adquirido, após falar com Regen Kjord?",
        "answer":"Mestre Desbravador",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o evento que ocorre toda segunda-feira?",
        "answer":"Tigre Celestial",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Você está participando do evento Ruínas das Selvas e de repente... Você morre. Para onde você será teleportado?",
        "answer":"Para o Início",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Em qual NPC é possivel trocar moedas de jogo por GOLD?",
        "answer":"Leiloeira",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o nome da vila que fica ao lado do Pântano Desalmado?",
        "answer":"Vila de Pedra",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dessas é uma das recompensas de marcar presença todos os dias no Calendário de Presença?",
        "answer":"Esfera do Poder Sutra",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O Vinculo Perfeito pode ser usado para:",
        "answer":"Conhecer pessoas",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O evento Torneio Marcial acontece que dia da semana?",
        "answer":"Quinta-feira",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantas partes a moda de Perfect World possui?",
        "answer":"6",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Com qual item abaixo pode-se fabricar equipamentos normais para Daimons",
        "answer":"Insígnia do Brado de Batalha",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"De sua respiração nasceu o vento e sua voz originou o trovão. Seu olho direito é a lua, seu olho esquerdo o sol. Seu sangue formou os rios, seu corpo as montanhas, sua barba é agora o mar de estrelas, sua pele deu origem à vegetação.",
        "answer":"Pan Gu",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Onde vive o Sentinela do Olho Mortal?",
        "answer":"Próximo ao vale da Destruição",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A sala 6 do Cubo do destino se chama:",
        "answer":"Abra-te Sésamo!",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual a forma de adquirir a Montaria Abismo Negro?",
        "answer":"Trocando por 400 cartões da Presença",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Ticket de Dados é o item que se deve ser usado em qual instância?",
        "answer":"Cubo do Destino",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Para completar a missão de Presença Diária é necessário ficar quanto tempo Online?",
        "answer":"1 hora",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual item é utilizado para se casar-se na Capela Perfeita em Perfect World?",
        "answer":"Reserva Cerimonial",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual NPC lhe pede um Pão Defumado?",
        "answer":"Morgan Lawry",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quais os elementos necessários para adquirir a skill Encanto de Velocidade da Daemon?",
        "answer":"Metal 2, Madeira 2 e Terra 2",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual monstro devera ser morto para concluir a missão \"Cristal Perdido\"?",
        "answer":"Traidor Abissal",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A habilidade \"Grande Explosão de Chi\" é liberada completando o Cultivo:",
        "answer":"Sinistro",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Que NPC pode remodelar seu personagem?",
        "answer":"Estilista Ryana",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Para completar a missão da Pedra Doida é necessário ficar quanto tempo Online?",
        "answer":"10 minutos",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Que cidade flutua sobre os céus de Pan Gu?",
        "answer":"Cidade da Dor Celestial",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"No seu grupo, a feiticeira da \"Ferir\" e o bárbaro...",
        "answer":"Morde",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual a quantidade mínima de jogadores para abrir um Capitulo (modo grupo), no Palácio do Crepúsculo?",
        "answer":"4 jogadores",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual destes itens concede 300 de fama ao ser utilizado?",
        "answer":"Cartão Imperial",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual NPC fornece o Livro de Habilidade de Produção de Runas?",
        "answer":"Emissário Divino da Sombra",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Os Três chefes da instância Porto Desalmado que completam a missão \"Moeda do Líder\" são:",
        "answer":"Senhor dos Búfalos de Hades, Caçador de Almas e Corcel Infernal",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A partir de qual nível de Boticário é possível criar Revirador de Folha Nova?",
        "answer":"Nível 5",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A destruição de itens forjados no Palácio do Crepúsculo concede:",
        "answer":"Alma do equipamento",
        "answerNumber":3
      }
    ],
  },
  {
    "name":"70-79",
    "range":[
      "70",
      "79"
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"A Pedra Perfeita não pode ser usada para:",
        "answer":"Aumentar o nível da Montaria",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual dessas alternativas é falsa?",
        "answer":"A Capusla do Céu Arcano possui limitações de uso diárias.",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o maior número de catapultas que um lado pode ter em uma Guera Territorial?",
        "answer":"4",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o nome do boss que pode ser encontrado na instância na Caverna das Sombras?",
        "answer":"Raposa Esmaga-neve",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantos espaços uma Pedra de Aumentar Armazém pode criar?",
        "answer":"8",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nome do homem que chega para impedir um casamento na Igreja?",
        "answer":"Ex-Ciumento",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Óleo Refinado, Pedra Britada e Cola Concentrada são:",
        "answer":"Materiais para forja de armas, armaduras e acessórios",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Existem várias instâncias em Pan Gu, uma das mais famosas é a Cidade de Gelo. Ela é feita para jogadores de nível 85+. Qual destas opções se refere a um Chefe de Gelo?",
        "answer":"Dragão da Tempestade",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Onde se localiza o ponto 13 da missão \"Volta ao Mundo\"",
        "answer":"Montanha de Burnham",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o tempo de espera na Sala 11 do Cubo do Destino (Entediante)?",
        "answer":"5 minutos",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual tipo de monstro se deve matar para ter o maior aumento de EXP? (Não assuma nenhum atributo, mesmo nível)",
        "answer":"Monstros Aéreos",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Terra dos Sonhos e Terra demoníaca são locais onde se encontram quais chefes?",
        "answer":"Macaco-Rei e General Demoníaco",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual desses itens transforma pedras de nível de ataque imbuídas no equipamento em nível de defesa ou vice-versa, junto á Administradora de Trocas?",
        "answer":"Cristal da Alma",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Onde se localiza um dos chefes dos Sem Almas, conhecido como Geada Platina?",
        "answer":"Passagem Secreta para o Túmulo do Herói",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A Pedra Vermelha Ardente colocada em um equipamento, aumenta qual propriedade no Personagem?",
        "answer":"Defesa Física",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual a premiação para o Casal que completar Missões da Quest de Casais?",
        "answer":"Pacote da Sinceridade, Doce Lembrança, Insígnia Zen",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O Broche Torto é um item relacionado a qual missão?",
        "answer":"Volta ao Mundo",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Que Chefe da Cidade Coberta de Neve rouba chi dos jogadores?",
        "answer":"Nove Ventos Negros",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual desses locais fez parte do Império Ancestral?",
        "answer":"Cidade da Dor Celestial",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual a quantidade de fama necessária para obter o Rank IX?",
        "answer":"300.000",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o nome da Instância que deve ser concluída para conquistar o Cultivo Mahayana?",
        "answer":"Caverna do Tesouro",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o nome da missão em que você pode se transformar em criança?",
        "answer":"Procure por Frutas",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o número máximo de Slots que o inventário pode ter?",
        "answer":"80",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"A classe feiticeira é capaz de se transformar em qual animal?",
        "answer":"Raposa",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Além do Molde Espiritual, quantas Pedras Imortais são necessárias para criar um Molde do Equilíbrio?",
        "answer":"200",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o menor número de jogadores necessário para completar a instância do Universo Infinito?",
        "answer":"8",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o tempo de espera na Sala 32 do Cubo do Destino (Mais Entediante Ainda)?",
        "answer":"3 minutos",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual destes não é o nome de uma Ordem?",
        "answer":"Mortalha",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Na instância do Vale das Sete Mortes, qual a corrida originalmente usava a Residência de Hades como uma área de convívio para cultivo",
        "answer":"O Clã dos Fantasmas Imortais",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantos Teleportadores há na Cidade do Dragão?",
        "answer":"4",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual é o maior número de carroças que um lado pode ter em uma Batalha da Cidade",
        "answer":"8",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"No seu grupo, o Sacerdote abre a Bolha e o Arcano...",
        "answer":"Vórtice",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O chefe Rei do Chifre Dourado é um Boss de alguma instância?",
        "answer":"Não",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Você pode acessar a Capela mesmo sendo solteiro?",
        "answer":"Sim",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A reputação dos Equipamentos de Patente no pode ser obtida através de qual maneira?",
        "answer":"Completando as missões da Base da Guilda",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"A classe Bárbaro é capaz de se transformar em qual animal?",
        "answer":"Tigre",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o meio de transporte te leva mais rápido para uma DG?",
        "answer":"Pedra da Terra do Sonho",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual a forma de entrar na Ilha Uivante?",
        "answer":"Um portal em uma pedra",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o prêmio final da missão \"Pilar Esquisito\"?",
        "answer":"Guarda Xi",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantas Pedras Imortais são consumidas para criar uma Daimon?",
        "answer":"3",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O Conto dos Costumes (Volta ao Mundo) é entregue a qual NPC?",
        "answer":"Comerciante Chucos Serine",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o número máximo de Pedras Espirituais que podem ser equipadas em uma armadura?",
        "answer":"4",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O World Boss \"Caçador de Alma\" habita qual local no mundo de Pan Gu?",
        "answer":"Selva Obscura",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual item libera todos os pontos de teleporte de Pan Gu?",
        "answer":"Atlas Geográfico",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Que horas os leilões de Perfect World começam?",
        "answer":"20:00",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual nome do NPC que lhe pede para levar sua irmã, Ma Lin, para conhecer o mundo?",
        "answer":"Jovem de uma perna só",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das opções abaixo não é um premio que pode ser recebido na sala 17 (Bom ou Ruim)?",
        "answer":"Cartão de Gente Sortuda",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O que você pode ganhar matando um chefe conjurado por um cartão?",
        "answer":"Uma Assinatura",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O que deve ser feito para adquirir o titulo de Aviador",
        "answer":"Chegar até a altura máxima",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das opções abaixo não é um prêmio que pode ser recebido na Sala 40 (Bom ou Ruim)?",
        "answer":"Cartão de Gente Boa",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual desses livros divinos no pode ser adquirido ao trocar por um Pergaminho dos Deuses na Administradora de Trocas?",
        "answer":"Fragrância dos Céus",
        "answerNumber":3
      }
    ],
  },
  {
    "name":"80-89",
    "range":[
      "80",
      "89"
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"Qual desses itens faz parte do evento dos Tigres Celestiais",
        "answer":"Erva de Espírito de Tigre",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"As Armas Visuais só podem ser adquiridas pela loja de GOLD?",
        "answer":"Depende, algumas podem ser trocadas pelo Bilhete de Arma Visual",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Para que serve o Molde do Equilíbrio Superior?",
        "answer":"Para mudar seu cultivo, mantendo as habilidades",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Todos em Perfect World podem se transformar em Tartarugas?",
        "answer":"Desde que realizem a missão que da o item Amuleto do Telepata",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual a cidade inicial mais nova de Perfect World?",
        "answer":"Cidade da Névoa Sombria",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O Tormentador é a única classe do jogo que pode atacar enquanto se movimenta?",
        "answer":"Sim.",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A Pedra da Identidade serve para:",
        "answer":"Mudar o nome de seu personagem",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Para que serve o Molde do Equilíbrio?",
        "answer":"Para mudar seu cultivo, perdendo as habilidades",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual status é oferecido ao adquirir o combo da Coroa Insanidade e Capa da Ascensão?",
        "answer":"Nível de Ataque +9",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantas Nações faz parte da Guerra da Dinastia?",
        "answer":"4",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Para que serve a Restauração Superior?",
        "answer":"Para permitir a redistribuição de pontos de atributos",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual Classe veio com o Alvorecer Sombrio?",
        "answer":"Sombrios",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das opções abaixo não está relacionada ao NPC Ferreiro?",
        "answer":"Reforjar itens",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes não é uma das cinco bestas sagradas que presidem os cinco Desafios em Perfect World?",
        "answer":"Taikken",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Entre as seguintes classes, qual delas que utiliza Foices como arma?",
        "answer":"Tormentador",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"O NPC Casamenteiro Antônio te ajuda em qual das seguintes opções:",
        "answer":"Marcando o dia e horário do seu casamento",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"O NPC Gerente de Eventos de ajuda em qual das seguintes opções?",
        "answer":"Prende seus equipamento",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Nas Guerras Territoriais, quantos membros das duas facções podem participar",
        "answer":"80 pessoas",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, as Mascotes Místicas são capturadas no jogo?",
        "answer":"Não",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O Palácio do Crepúsculo possui quantos capítulos?",
        "answer":"3",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nível de Cultivo desbloqueado no nível 79?",
        "answer":"Mahayana",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das seguintes armas pode ser usada por um Sacerdote?",
        "answer":"Roda do Esplendor",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantos Peixes Dourados são necessários para conquistar o titulo \"Mestre Pescador\"?",
        "answer":"15",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantas maestrias um guerreiro pode aprender?",
        "answer":"4",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Na sala 24 do Cubo do Destino (Por Causa dos Outros), qual dos que você pode escolher para o próximo cavar?",
        "answer":"5",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantas vezes você pode acessar o Cubo do Destino no mesmo dia?",
        "answer":"Quantas vezes o jogador quiser",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o prêmio de missão que os homens recebem para entregar a sua amada?",
        "answer":"Ruolanxin",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantas chaves um jogador pode receber, por dia, do Velho Misterioso para entrar no Palácio do Nirvana?",
        "answer":"3",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O NPC Kid Kuang tinha um desejo. Qual era?",
        "answer":"Que a vida passasse depressa",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"\"Pequeno quadrado! Me de sorte, me de o destino. Seus números são meu caminho\" Refere-se ao:",
        "answer":"Cubo do Destino",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Complete: A Insígnia da missão pode ser usada para acessar o .............ou ser transformado em ................. para acessar o ...................... !",
        "answer":"Cubo do Destino, Ordem da Rainha, Vale Primordial",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Se os jogadores querem obter a Patente 8, devem ter que nível de Reputação?",
        "answer":"200000",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual é a bebida favorita do Espadachim Atormentado nas instâncias Terra dos Sonhos e Terra Demoníaca?",
        "answer":"Vinho de Tukang",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Sacerdote é a única classe que possui habilidades de cura?",
        "answer":"Não",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em que nível a Caixa Perfeita pode ser aberta pela última vez?",
        "answer":"80",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"O NPC Anedjib Urtee te oferece a missão:",
        "answer":"O Guarda-Chuva Perdido",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O que a habilidade Força Imortal, adquirida pelos jogadores que escolheram o cultivo God, faz?",
        "answer":"Fornece 50 pontos de vigor ao personagem",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual par de níveis de Cultivo são iguais?",
        "answer":"Imortal/Demoníaco",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantos status diferentes podem ser aumentados com atributos de bônus em Armas Laranja 16P?",
        "answer":"6",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, depois que um Mercenário entra em modo Furtivo para atacar um alvo, ele pode sair desse nível?",
        "answer":"Sim.",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantas opções de caminho existem na sala 27 (Ouça II), do Cubo do Destino?",
        "answer":"3",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quantas vezes ao dia os jogadores podem entrar no Cubo do Destino?",
        "answer":"Uma vez, mas o uso da Carta Secreta no será limitada",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantos Exterminadores podem haver em um clã?",
        "answer":"12",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantas fases escondidas o Cubo do Destino possui?",
        "answer":"50",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual chefe deve ser morto para obter o titulo \"Mestre da Ilusão\"",
        "answer":"Nitian Branco",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual chefe deve ser morto para obter o titulo \"Bravo\"?",
        "answer":"Nitian Preto",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual desses NPCs não faz parte da missão \"Volta ao Mundo\"?",
        "answer":"Kid Kuang",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual ordem pode fornecer Pedras Amarelas Exclusivas?",
        "answer":"Iluminado",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantas vezes você pode realizar missões no Cubo do Destino no mesmo dia?",
        "answer":"Nenhuma das opções está correta",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"No seu grupo, o Sacerdote cura e o Guerreiro...",
        "answer":"Dá Stun",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Onde os jogadores podem adquirir as Missões de Prêmio?",
        "answer":"Cidade do Dragão",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O Oficial de que cidade, pode criar o Pó de Guarda-de-Ferro?",
        "answer":"C. Universal",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual outro benefício dado por um Livro Divino equipado, além de atributos?",
        "answer":"Não há necessidade de alimentar a montaria",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual habilidade pode controlar os Monstros Elementais de Madeira?",
        "answer":"Magia do Metal",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O que a habilidade Disputa, adquirida pelos jogadores que escolhem o cultivo Evil, faz?",
        "answer":"Retira 50 pontos de vigor do personagem oponente",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual item você pode usar para compartilhar espaço seguro entre personagens na mesma conta?",
        "answer":"Pedra da Partilha",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Em Pan Gu, quando a Caixa Perfeita chega ao nível 50, é possível abri-lo com um Martelo Perfeito. Onde você poderá obter um Martelo Perfeito?",
        "answer":"É comprado na Loja",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das descrições a seguir esta errada?",
        "answer":"Os dados do Cubo do destino são grátis",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Como conseguir expressões bonitinhas como Macaco e o Tigrinho no Perfect World?",
        "answer":"Compre os Emoticons correspondentes na Butique",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nome do poderoso Elmo forjado com o sangue de Kestra?",
        "answer":"Coroa da Insanidade",
        "answerNumber":1
      }
    ],
  },
  {
    "name":"90-105",
    "range":[
      "90",
      "105"
    ],
    "questions":[
      {
        "question":"Qual a premiação dada pela boa participação a Guerra da Dinastia?",
        "answer":"Símbolos de Suprimento",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantos territórios há em Perfect World?",
        "answer":"52",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das Nações abaixo não faz parte da Dinastia",
        "answer":"Dinastia do Vento",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Que dias acontecem as guerras de tanque?",
        "answer":"Terça e Quinta",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual dos itens abaixo não é uma das opções de troca do Talismã Nirvana?",
        "answer":"Pílulas Místicas",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o máximo de Pontos de Natureza que um Daimon pode ganhar?",
        "answer":"26 pontos",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Como se consegue um Símbolo do General Lotor?",
        "answer":"9999 Joias Misteriosas e em baús da loja de GOLD",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Que joia oferece +2 de Nível de Ataque ao ser equipada em uma arma ou equipamento?",
        "answer":"Pedra da Divindade",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"A partir de qual nível o personagem pode pegar as missões disponíveis nos NPCs da Cidade Coberta de Neve?",
        "answer":"85",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Na Arcádia Infernal, qual é o NPC responsável por teleportar você até qualquer chefe de Instância?",
        "answer":"Fada do Chrono",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes itens é necessário para aprender as novas formas de Bárbaro e Feiticeira?",
        "answer":"Essência Trancendental",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual dos itens abaixo pode ser tingido?",
        "answer":"Montaria",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual dos chefes abaixo, reside na Terra dos Imortais?",
        "answer":"Brahma",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A Instância Liceu do Cultivo pode ser acessada por todas as classes?",
        "answer":"Não",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dessas opções refere-se ao chefe final da Instância Arcádia Infernal?",
        "answer":"Borobudur, o Lorde do Calabouço",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual destas opções é referente ao último chefe de todos os três modos do Universo Infinito Avançado?",
        "answer":"Dragão Primordial",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual o nome correto da missão conhecida como \"99 Chaves\"?",
        "answer":"Mente Malig do Nirvana",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"O tempo de espera das habilidades Disputa e Força Imortal são iguais?",
        "answer":"Não",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual Ordem de Morai libera o item \"Jade dos Iluminados\"?",
        "answer":"Todas as Ordens",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual dos itens abaixo é um prêmio da BH (Oficial de Prêmios)?",
        "answer":"Pedra Imortal",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Quantas Sortes e Muita Sorte - Perfect World são necessárias para trocar por uma Pele de Cobra Dourada, item necessário para forjar a Capa da Ascensão?",
        "answer":"9999 Sorte, e 9 Muita Sorte Perfect World",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quanto dano extra uma arma laranja de nível 16p com Nv de ataque 50 poderá infligir?",
        "answer":"150%",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual Daimon tem uma infinidade inerente a Força?",
        "answer":"Primavera",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"A arma retirada da Caixa Perfeita de Nível 50 é usada por quem?",
        "answer":"General Lotor Akre",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o segundo mapa do Império Ancestral?",
        "answer":"Floresta Kilyn",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Complete: As Feiticeiras possuem os ................ como seus aliados e os místicos possuem os ...............!",
        "answer":"Mascotes, Summons",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual Ordem permite ao jogador adquirir um Talismã do Nirvana diário?",
        "answer":"Corona",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Em que dia será realizado o evento Abominação na Cidade das Feras Sombrias?",
        "answer":"Quarta-feira",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o terceiro mapa do Império Ancestral?",
        "answer":"Vale da Cicatriz",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual NPC você utiliza para entrar em morai?",
        "answer":"Teleportador Morai",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Quantos Doces de Casamento são necessários para desbloquear Braceletes de Botas de Rank XII?",
        "answer":"100 Doces de Casamento por parte",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Além da Explosão de Chi, quais são as outras duas habilidades recebidas ao atingir os Cultivos Nobre e Diabólico (GOD e EVIL)?",
        "answer":"Força Imortal e Disputa",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual dessas opções NÃO é um chefe do Vale Primordial?",
        "answer":"Marechal Shen Wuluo",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o nível mínimo necessário para iniciar a missão \"Pilar Esquisito\"?",
        "answer":"40",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual das opções seguintes no pode ser tingida em Perfect World?",
        "answer":"Arma",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual é o ultimo horário de leilão?",
        "answer":"23:00",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"O jogador que escolher o Cultivo Nobre/Diabólico (GOD/EVIL) não poderá trocar, permanecendo no mesmo cultivo para sempre?",
        "answer":"Não, ele pode trocar no Mestre de Conversões",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual das instâncias abaixo, possui salas relacionadas com os 5 elementos?",
        "answer":"Cidade do Brado de Batalha",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o NPC te dá as 3 Chaves do Palácio Nirvana diárias?",
        "answer":"Velho Misterioso",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual destas opções não era um chefe do Covil do Dragão?",
        "answer":"Profundeza",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"No Purgatório Celeste, qual é o nome do item que pode deixar você e os membros do grupo imunes a todos os danos por um curto período?",
        "answer":"Cristal de Requiem",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes voos não pode ser dropado na instância Covil do Dragão?",
        "answer":"Névoa de Sangue Selada",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual dos itens abaixo é um DS (Caça aos Dragões)?",
        "answer":"Essência Elemental",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual dos seguintes amuletos pode te transformar em uma tartaruga?",
        "answer":"Amuleto do Telepata",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Onde está localizada Xipher, a Rainha da Agonia?",
        "answer":"Purgatório Celeste",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual Arma Laranja de lv 16p é considerada um tipo de arma Separadora de Nuvem?",
        "answer":"Lâmina",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Quanto tempo tem que se esperar para que o Soldado de Pelúcia desapareça e solte um ovo de Soldado de pelúcia?",
        "answer":"5 minutos",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual item pode fazer as Montarias Voadoras se movimentarem mais rápido?",
        "answer":"Espírito do Vento",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"Qual Pérola do Dragão tem uma taxa de sucesso de 100% para refinamento dentre os níveis 1-12?",
        "answer":"Pérola do Dragão Flamejante",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o nome da DG 89 requisitada para o cultivo Infernal (EVIL)?",
        "answer":"Terra dos Imortais",
        "answerNumber":1
      },
      {
        "question":"Qual o nome da DG 89 requisitada para o cultivo Nobre (GOD)?",
        "answer":"Terra Demoníaca",
        "answerNumber":3
      },
      {
        "question":"O que faz o atributo de bônus de uma arma \"Estilhaçar\"?",
        "answer":"Tem uma certa chance de diminuir a defesa física de uma oponente",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual o nível mínimo necessário para iniciar a missão \"Pilar da Reencarnação\"?",
        "answer":"100",
        "answerNumber":2
      },
      {
        "question":"Qual das descrições a seguir é incorreta em relação a arma laranja Fluxo de Poeira Estelar 16P?",
        "answer":"Tem o atributo bônus de Estilhaçar",
        "answerNumber":2
      }
    ],
  }
]
